有咩pt job賺到錢黎又學到野?

請出招

服務業

無門路

咩服務業

學唔學到野係睇心態

利申:9up

要學咩？

ptgf

kfc 環保

如果唔洗sex同埋gay, 純扮bp其實接受到

飲食，番幾日即明點解要努力讀書

例如 剪頭髮? 一門手藝 或者識到d屈機人

PT乖孫

西餐廳有無 想同鬼佬撚下英文

黑人問號

BlackPink

What is this?

剪頭發就去髮型鋪做學徒，由洗頭開始&
等d師傅得閒教你。

唔知你想學其他咩手藝？風火水電？

想識屈機人就要睇睇你自己平時生活既圈子係點。邊類屈機人想識？

Gay

Nope. Break a leg.

想識下大文豪 填詞人 營養師 科學家咁

倫敦金
學到點吹水，曬命，呃阿婆棺材本

認真了句號 請出招

底線 犯法野唔做